係大陸上lihkg 都好順

食屎啦林早泄

平反六四

共產黨落地獄

天滅中共

Ping fan 64

遲D炒起左呢個forum 等大陸BAM埋

好呀

大家理性啲，唔好激嬲共產黨啊🙅🏻‍♂️

大陸用到lihkg?

屌都2016年仲平反六四

香港獨立

細聲啲..樓豬會比人

香港民主共和國萬歲

返到hk 啦

平板六四